唔戴口罩唔係重點，重點係D人既眼神

唔戴口罩唔係重點，重點係D人既眼神

個撚個望鳩住你

望咪望 再望對鳩住佢咳